全民口罩日

我要成個香港嘅人都要有同一個意識形態。

推呀